點解你哋呢幾百萬人唔去了解下我哋呢百幾萬嘅香港人點睇件事

一味用自己角度去睇
各自各詮釋件事 我哋怕中共怕港共係有我哋理由

每個人視野有闊有廣

其實兩邊一味鬧

唔去學下尊重再互相理解

咁樣只會令香港撕裂多幾錢重

好多野已經改變唔到

好似價值觀 政治立場 因為兩邊從來都無嘗試理解對方 支持反對意見一唔啱就言語暴力粗口帶過
分歧問題從來無解決過

民陣都話要林鄭落臺 希望扮瞓嘅人會喺星期日瞓醒

其實佢哋冇幾百萬，減咗啲唔睇時事乜都唔知嘅老人，小朋友，怕事冇岀嚟但支持反差中嘅人，應該淨得唔多

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等